\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\input{preamble.fr.tex}

\usepackage[top=3cm, bottom=3cm, left=3.5cm, right=3cm]{geometry}

\title{
  Dossier pour le CAPET externe \\
  dans la section sciences industrielles de l’ingénieur \\
  en option ingénierie informatique
}
\date{Mai 2017}

\hypersetup
{
  pdftitle={Dossier pour le CAPET externe 2017 en informatique},
  pdfsubject={Dossier pour le CAPET externe 2017 en informatique sur les proxys}
}

\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\fancyhead{}
\fancyfoot[l]{}
\fancyfoot[r]{}
\AtEndDocument{\label{lastpage}}
\fancyfoot[c]{\thepage~/~\pageref*{lastpage}} % ~ == espace insécable


%\input{glossary.fr.tex}


\begin{document}

\input{dossier_page-0.fr.tex}
\thispagestyle{empty}
\newpage

\tableofcontents
\thispagestyle{fancy}
%\listoffigures
%\thispagestyle{fancy}
\newpage


\newpage
\parskip=12pt % adds vertical space between paragraphs

\input{dossier_contenu.fr.tex}
\input{dossier_licence.fr.tex}
\input{dossier_divers.fr.tex}


%\newpage
%\glsaddall
%\printglossary[title=Glossaire]
%\thispagestyle{fancy}

\end{document}
